超超超重心料

曼聯鬥熱刺

摩今仗輸 一定重整軍旗
加上朗尼復出穩軍心
相信我曼可以打出100巴仙士氣波
入球大冇難道

HOWEVER
另外收到wind我熱研發左最新未來武器
卡尼狀態大好

相信會係55波 2比2和氣收場

TO SUM UP
入球大
角大
波膽2比2
和